今日瑞午即大家食左儍未??

威內儍好好食

儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍儍

食左傻

瑞牛都唔識打

傻字都唔識打

[dragonboat]
[dragonboatfingj]
[dragonboatsmall]
[sosad傻]